荃西邊緣映日灣，重售成交1838萬，呎價23k ！

1838萬買荃灣映日灣撻訂戶 較2019年賣貴逾228萬

億京荃灣已入伙新盤映日灣日前重推撻訂單位招標發售，今日首日招標截標，最終映日灣撻訂單位成功重售，價錢賣貴228.4萬元。

映日灣成交紀錄冊顯示，1座18樓D室單位實用面積803平方呎，成交價錢為1838萬元，呎價22,889元。該單位原於2019年8月以1609.6萬元成交，已於今年1月8日終止買賣合約，今次重新售出賣貴228.4萬元或14.2%。

是次售出單位每月管理費3344元，折合每呎管理費約4.16元，另地稅為2182.5元。順帶一提映日灣商場PLAZA 88陸續有店舖獲承租及開業。

=======================
柏傲灣一房重售千二萬
映日灣都唔差

映日灣2房幾錢

未過SSD

當年買係咪8-9球

冇記錯兩房最平7.7M 左右

招標有幾多水份回佣無人知

不過計平一球都好似仲貴過荃西3寶

似乎係呢個單位
加分位：
以 803 實呎黎講，個廳相當闊落，有 3.55m 或超過 11呎半闊，氣派十足
個廳有對流通風
冇一個無謂既工作平台

扣分位：
兩個廁所都係企缸，連浴缸都冇個
主人房同隔離睡房中間係結構牆，不能打通擴大
露台用推門，放唔到野
工人房冇套廁

飯廳個窗都係對住廁所，疫情期間都唔會開啦

兩個廁都唔係黑廁，加分位